喺呢個大是大非的時勢，有啲人係需要被unfriend/unfollow

經過咗咁多日，仍然仲有一班人喺度講

佢哋收咗錢
冇錢收點會咁多人
一定係有人喺背後策劃
你唔犯法你驚乜嘢
人哋嘅事關你咩事
顧掂自己個飯碗先啦

最衰都未係呢啲，更衰嘅會講

支持警方強力執法
支持警方打死班仆街
150枚催淚彈太少了吧
支持警方用實彈

已經好攰，肉體好攰，心靈同精神更攰
開著部手機仲見到呢啲咁涼薄的人渣講埋呢啲嘢

真係要毫不猶豫unfriend / unfollow

同路人，同心，同行

係真 聽住個同事咁講真係心都灰埋 明明今朝睇各方回應睇到心情唔錯